香港社會已道德淪亡，指鹿為馬

黑白是良知

藍絲是弱智

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可